超聲波遙控警犬執行任務 北京申專利

北京公安公交總隊的警犬現場表演執行任務。（北京公安）

超聲波控制 無聲指揮警犬

據介紹，北京警方還研究出超聲波遠距指揮警犬的方法。由於警犬聽到的音頻範圍要超出人類，因此他們想到用超聲波指揮警犬，就可以解決在遠距離、不驚動疑犯的情況下，無聲控制警犬完成特定任務。警方指出，這種利用遙控器發射超聲波指揮警犬的方法，已向國家專利局申報專利。

仲以為講緊香港班"警察"

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

以為習敗敗可以直接操控班警犬

傀儡之術

超聲波笛唔係有咗好耐喇咩
專利

屌 申請咗專利
我哋聖詩聲波攻勢會唔會俾人告侵權駕

你睇隻隻警犬都帶住Headphone
就知其實一樣

我地見倒好多狗都唔駛用聲去控制, 唔知係咪用超聲波?